元朗今日集結刀手，唔知堅定流

好呀，兄弟著白衫無差別做野，嫁禍